魔鬼山驚現「我們都是岳義士」直幡

打狗 救人

仲「驚」？

呢啲有圖就無所謂
為民除害就唔使有圖